熱血時報: 涂謹申係仆街, 但今次唔會否定佢

係第二節 (5:20開始) , 主持話涂謹申一向係仆街, 但今次唔會否定佢拉布; 基於熱血本身政治立場, 都唔會否定今次既拉布.

另一意見

黃毓民: 涂謹申行事不合法. 立法會秘書處只係跟規舉做.

洗底又好點都好 , 起碼是有一點點良知 , 現在已經到亡港時候 , 仲叫人不要抗爭不要出來的人, 必定是奸細

蘋果日報夠仆街啦
唔通689鬧蘋果我又會吹奏689呀？

好熱血
好正義

仲有人睇熱血時報架咩

btw, 另一邊廂仇思達屌緊泛民

呢條撚樣根本就係毓民隻狗黎
主人出到聲佢會唔吠咩

今次過到真係全香港玩撚完 唔好再內鬥好嗎？

無錯，而家唔係立場行先既時候！

唔通仇狗係白咩
好心啦
大事大非仲係到抹黎抹去

仇思達: 23條, 一地兩檢, 逃犯條例 全部都係放屁, 只係泛民誤導公眾.

澳門立左23條, 都無咩影響, 蘇嘉豪都無被dq.
而家高鐵有一地兩檢, 捉左邊個呀.
無逃犯條例之前, 中共已經可以係香港捉人, 好似李波同林榮基係香港俾人捉, 泛民又點跟進呀.

最好23條、國歌法同逃犯條例都全部立法, 之後對香港無大影響, 咁就好笑la.

涂 已經算進步派
當年5區公投佢有支持
民主黨仲係9下9下

返高登屌喇

鄭松泰有去泛民個會議
今次非建制派總算團結一心，泛民自決獨派熱狗都一條心去打呢場仗
唯獨得黃毓民仇思達呢兩條born losers仲係度鳩屌緊
呢次睇得清清楚楚 呢兩條友係保皇派黎

香港真係太多內鬼

一單還一單
熱狗第二次會提出利益衝突都拉左唔少時間
都要俾返credit佢地